得人心重點

釋放善意比大眾。要建設少破壞。 咪手自己打殘自己民主形象。 咪同和理非割呀

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做